import camera from "src/assets/images/questions/webp/camera-icon.webp";
import alarm from "src/assets/images/questions/webp/alarm-icon.webp";
import controller from "src/assets/images/questions/webp/controller-icon.webp";
import fingerprint from "src/assets/images/questions/webp/fingerprint-icon.webp";
import general from "src/assets/images/questions/webp/general-icon.webp";
import { TTabs } from "./types";

export const tabs: Array<TTabs> = [
  {
    icon: "general",
    text: "Общие вопросы",
    items: [
      {
        id: 1,
        question: "Как проходит работа?",
        answer:
          "- Позвоните либо создайте на сайте заявку;- после предварительной консультации на место выезжает специалист для осмотра объекта;- составляется смета на проведение работ;- заключается договор, согласовывается время и место оказания услуги;- Производятся монтажные работы, обучение персонала, который будет эксплуатировать оборудование;- выполненные работы сдаются заказчику с подписанием акта сдачи-приемки. Вы можете позвонить нам или оставить заявку на нашем сайте. После предварительной консультации, наш специалист выедет на место для осмотра объекта. Затем будет составлена смета на проведение работ. После заключения договора и согласования времени и места оказания услуги, мы приступим к монтажным работам. Также обучим персонал, который будет эксплуатировать оборудование. После завершения работ, мы передадим выполненные работы заказчику и подпишем акт сдачи-приемки.",
      },
      {
        id: 2,
        question: "Можно ли заказать монтаж своего оборудования?",
        answer:
          "Да, однако, гарантия будет предоставляться только на выполненные нами работы. Мы не несем ответственности за работоспособность приобретенного оборудования.",
      },
      {
        id: 3,
        question: "Сколько стоит осмотр объекта?",
        answer:
          "Выезд на осмотр бесплатный, если объект расположен в пределах МКАД. Но порой нам достаточно нескольких фото, чтобы понять объем работ и сделать коммерческое предложение.",
      },
      {
        id: 4,
        question: "Есть ли какие-либо гарантии на оборудование и установку?",
        answer:
          "Да, гарантийный срок на работы составляет 1 год, а на оборудование - от 2 до 5 лет. По истечении срока гарантии у вас есть возможность заключить договор на платное дальнейшее обслуживание и получить, фактически, пожизненную гарантию.",
      },
      {
        id: 5,
        question: "Как происходит обращение по гарантии?",
        answer:
          "Если у вас возникла проблема, вы можете связаться с нами по телефону и описать ее. Наш инженер по гарантии проведет первичный опрос и постарается решить проблему удаленно. Если удаленное решение проблемы невозможно, мы организуем выезд специалиста. Обычно выезд осуществляется в течение 1-2 рабочих дней.",
      },
    ],
  },
  {
    icon: "camera",
    text: "Вопросы по видеонаблюдению",
    items: [
      {
        id: 1,
        question: "Как выбрать подходящую камеру для моих потребностей?",
        answer:
          "Вы можете оставить заявку, и наши специалисты помогут вам подобрать оптимальное оборудование, соответствующее вашим целям и задачам.",
      },
      {
        id: 2,
        question: "Как долго хранятся записи?",
        answer:
          "Срок хранения архива зависит от требований заказчика. В зависимости от бюджета и настроек архивирования, мы можем настроить хранение архива на несколько дней, месяцев или даже лет.",
      },
      {
        id: 3,
        question: "Смогу ли я смотреть камеры через интернет?",
        answer:
          "Да, вы сможете просматривать камеры через компьютер, смартфон или планшет на базе Android или iOS. Для этого необходим доступ к интернету на объекте, который может быть предоставлен интернет-провайдером или через 3G/4G модем мобильного оператора связи.",
      },
      {
        id: 4,
        question: "Хочу скрытую камеру, поможете?",
        answer:
          "Установка скрытых камер запрещена законом. Однако, мы можем установить обычную камеру и умело ее задекорировать, чтобы она не привлекала внимания.",
      },
      {
        id: 5,
        question: "Сколько времени занимает монтаж?",
        answer:
          "Время установки камеры зависит от объема и сложности работ. Основное время занимает прокладка кабеля до камеры, а не сам монтаж камеры. Обычно, если на объекте устанавливается до 8 камер, мы можем выполнить работы за 1 рабочий день.",
      },
      {
        id: 6,
        question:
          "Хочу установить камеры, но их так много. Как подобрать нужные?",
        answer:
          "Пожалуйста, свяжитесь с нашим менеджером, который соберет всю необходимую информацию и предложит вам 2-3 варианта комплектов оборудования, полностью соответствующих вашим потребностям.",
      },
    ],
  },
  {
    icon: "alarm",
    text: "Вопросы по домофонии",
    items: [
      {
        id: 1,
        question: "Устанавливаете ли вы беспроводные домофоны?",
        answer:
          "Да, беспроводные домофоны имеют некоторые ограничения, так как сигнал не всегда стабилен, и они требуют регулярную замену батареек. Поэтому мы рекомендуем устанавливать проводные домофоны, которые работают надежно и стабильно круглый год.",
      },
      {
        id: 2,
        question: "Можно ли подключить камеру к домофону?",
        answer:
          "Да, в зависимости от модели домофона, можно подключить до 32 камер.",
      },
      {
        id: 3,
        question: "Получится подключить домофон к подъездному?",
        answer:
          "Да, для подключения дополнительного оборудования потребуется выбрать подходящую модель подъездного домофона.",
      },
      {
        id: 4,
        question: "Какие модели домофонов вы устанавливаете?",
        answer:
          "Мы сотрудничаем с широким спектром брендов и моделей аналоговых и цифровых домофонов, чтобы удовлетворить пожелания каждого клиента. В каждом случае мы подбираем наиболее подходящий вариант.",
      },
      {
        id: 5,
        question: "Хочу принимать вызовы с телефона, это возможно?",
        answer:
          "Да, для работы домофона извне необходим стабильный интернет. Это позволит вам видеть, кто пришел к вам, поддерживать диалог и открывать дверь гостю, находясь вне дома.",
      },
      {
        id: 6,
        question: "Как открыть калитку если отключат электричество?",
        answer:
          "В случае использования электромагнитного замка, всегда остается возможность открыть замок с помощью обычного ключа, даже без питания.",
      },
    ],
  },
  {
    icon: "fingerprint",
    text: "Вопросы по биометрии и СКУД",
    items: [
      {
        id: 1,
        question: "Сколько времени займет монтаж системы на одну дверь?",
        answer:
          "Установка системы контроля доступа с электромагнитным замком обычно занимает от двух до четырех часов.",
      },
      {
        id: 2,
        question: "Какой замок лучше поставить мне?",
        answer:
          "Нет универсального рецепта для выбора лучшего замка. Каждый заказ требует индивидуального подбора наиболее подходящих комплектующих.",
      },
      {
        id: 3,
        question: "Как работают биометрические сканеры?",
        answer:
          "Система контроля доступа записывает уникальные биометрические данные человека (например, отпечаток пальца) с помощью сканеров, сенсоров и других устройств считывания. Это позволяет исключить проникновение посторонних лиц на объект, если карты доступа были утеряны.",
      },
      {
        id: 4,
        question: "Можно ли установить систему с учетом рабочего времени?",
        answer:
          "Да, системы контроля доступа очень востребованы в бизнесе, и мы давно занимаемся их реализацией.",
      },
      {
        id: 5,
        question: "Что входит в комплект СКУД?",
        answer:
          'Минимальный набор системы контроля доступа включает: замок (выбирается индивидуально при консультации), устройство авторизации пользователя (может быть ключ-таблетка, пластиковая карта, панель для ввода кода или считывания отпечатка пальца), кнопку "Выход", блок питания, контроллер и набор брелков/карт/ключей в количестве 10 штук.',
      },
      {
        id: 6,
        question:
          "Стабильно ли работает СКУД по отпечатку / распознаванию лица?",
        answer:
          "Обычно системы контроля доступа работают стабильно и надежно. Однако, могут возникать проблемы в случае повреждений или нестандартных условий, таких как грязные или сухие пальцы, скрытие лица под шарфом или маской.",
      },
    ],
  },
  {
    icon: "controller",
    text: "Вопросы по шлагбаумам и турникетам",
    items: [
      {
        id: 1,
        question: "Сколько времени занимает установка шлагбаума или турникета?",
        answer:
          "Время установки системы контроля доступа зависит от типа оборудования, сложности установки и условий конкретного объекта. В среднем, процесс установки может занять от нескольких часов до нескольких дней.",
      },
      {
        id: 2,
        question: "Что будет, если отключится электричество?",
        answer:
          "Проблема с отключением электричества у шлагбаума может быть решена путем подключения источника бесперебойного питания. Если такой источник не может быть установлен, всегда есть возможность использовать шлагбаум вручную, переводя его в режим работы без использования электричества.",
      },
      {
        id: 3,
        question:
          "Законна ли установка шлагбаума во дворе многоквартирного дома?",
        answer:
          "Установка шлагбаумов во дворах многоэтажных домов допустима и легальна при условии получения разрешения от местных органов самоуправления. Обычно этот процесс проходит без проблем и разрешение выдается оперативно.",
      },
      {
        id: 4,
        question: "Может ли шлагбаум повредить автомобиль?",
        answer:
          "Если шлагбаум работает исправно, то повреждения исключены. В наших конструкциях присутствуют фотоэлементы, которые блокируют стрелу, если автомобиль находится в зоне прохода. Это не применимо к автомобилям, которые решают проезжать очень близко к выезжающему автомобилю.",
      },
      {
        id: 5,
        question: "Какие турникеты бывают?",
        answer:
          "Мы предлагаем различные варианты турникетов на выбор клиентам, включая трипод, роторный, калитку и створчатый. У нас также имеются модели в полный рост или полуростовые. Если нужно, мы с удовольствием расскажем об особенностях каждой модели и поможем выбрать оптимальный вариант.",
      },
      {
        id: 6,
        question: "Возможно ли подключение к системе учета рабочего времени?",
        answer:
          "Безусловно, система учета времени интегрируется. Эксперименты и практика демонстрируют, что использование таких высокотехнологичных устройств позволяет фирмам значительно повысить эффективность управления сотрудниками, улучшить трудовую дисциплину и даже сократить неоплачиваемое рабочее время.",
      },
    ],
  },
];
